琴晚臨瞓野set TSLA $410 入，今朝見到成交哂好驚！

仲諗住唔好跌咁多，點知一野插到成交左

驚咪放左佢囉

今晚如果再跌未再撈囉 怕咩
將個數乘返5 長遠睇一定向上
你話510以上果班仲唔走就無野好講姐

撈咗底啦 等升上2500

驚就唔好入啦 博佢震倉 慢慢上

琴日入左300手，準備打多份工sh

今朝見到賺30蚊都驚？

410 入左，望一望見價都執成 10% 啦！
驚閪咩？

樓主係咪想比人打，呢到應該好多人450以上入貨

今晚穿400

無計劃唔好投資

今晚開巿就跌穿400, 又要抬錢溝貨！

入左427